沈陣營第七十二期 － 股市虛耗性上升繼續發酵

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一個post

沈陣營第七十一期 － 熊是師父淡，錢是徒兒數

推上嚟

可以唔睇市，悶，學大師兄入草叢先

$18 果期嘅823 仲未係王國龍嘅823

利申 平均價$58

樓王你都

87 97 07 17

都好好啦，價息齊賺

新post留名 繼續學野

哂命

靜靜地，上一上香先\|/

完sem la 等大師新指示過個肥年

入唔夠貨

師父\|/

入唔夠貨X2

利申: IPO 渣實物股票到而家

依家繼續掃

上香先\|/

cfu 快啲救下QQ

\I/

有時覺得入匯豐子公司仲好

就黎$200

好似落左3-4次$69 諗住穿$68先溝 點知咁硬淨

等

$69 入咗一手

政府當年買乜柒港交所吖
應該買領匯以後每個香港永久居民派一手
咁就個個都愛國愛港啦

爺西又黎料

Both！5，11一齊買

今日師父有無講過QQ, 點解個市咁靜仲推上400
唔知點解仲有人接貨喎

有，睇淡兼有69096put輪

粟米斑腩飯疑無石斑 富臨漁港多間分店遭票控

師父餐飯點算？

師父食開煙頭，富臨阿一鮑魚食唔起

邊個玩野咁撚on9
唔係用石斑整係正常香港人既共識
一係佢食完飯冇屎屙, 二係佢有精神病

1918

大師破燈中番一次

成日冇郁過咁濟

全球大戶、基金、大鱷，終於肯聽師父教誨，終於肯靠邊站了

大膽.jpg

直接宣佈收市算,我望住個機已經訓著咁濟

師父之前係錢錢錢講話提防大戶聖誕節郁手做野

好高既危機意識

我真係咁買
好似好on9咁

樓王個倉係咪有66？

之前有人影到師父坐地鐵
開心要小心

懷疑個c9打上去j5問大隻佬係因為唔信c fu
騰訊一定攞佢狗命

但係兩隻都升得唔錯

1918條cruve好smooth

我睇住含指張圖以為睇緊823

同船

WHEN HIGH ADD PUT

細佬岩岩玩股 學緊野 今日睇技術分析有睇頭肩頂頭肩底
我知指標好難一個打天下 但想問 700 880 算唔算頭肩頂 同 頭肩底成形？

雖然同師父同船 但我睇400 位想熊

你黎錯地方,呢度唔係技術分析post,呢度只係分析鳩頭既分析從而作出投資判斷
如果真心想學分析一係去搵天X學野

就係知佢要坐狗鐵，賺佢錢，要全方位賺晒肥佬嘅熊仔餅，衣食住行都要

咁我跟番師父 反手操作算啦

\|/新po上香

\|/

吓，呢度唔多講呢啲，我哋個個係識不過唔一定用嚟做買賣指標嘅

好 唔該哂

唔算

同師父同車
下一句會係咩

使鳩學技術分析，根據師父嘅分析，適當時間做相反操作就已經有錢賺。
例如：
避開超智能
瞓身領展、銀娛、同一月到十一月瞓身騰訊

老貓WAKE UP, 仆街啦

浸下先 適當時間唔簡單呀
係咪睇師父著咩戰衣就知？

師父咁撚窮，執煙頭，又要個個交租，閪鐵仲要賺埋師父乞衣兜入面個十元八塊

指標唔配合成交量冇用，所謂量比價先行，我是但搵隻毫子股掛個高價買入，收條大陽燭冇用嘅，大把莊家明知老散迷信睇圖，劃埋比你仲得，聽日一支大陰燭棟穿4條均線都得嘅

老貓

LM

唔止，師父日日講樓爆，年頭入滿地產股，依家發過豬頭，1113我49蚊入，冇揸耐54蚊走咗，都執7,8千，揸到依家嘅話fatfat

師父黃埔番中環應該用都會票
一個月425蚊

師父同船
錢如噴泉

師父祝福
金銀滿屋

今日性交800都冇，個市悶到冇人玩

市唔洗洗出出入入既...
休息下養好個心理仲好...
叻仔又夠精力既咪玩其他市場, 大把野俾你玩
再唔係今晚有夜馬
俾你鋸到條四重彩都唔錯呀

港燈再落我都有興趣

防守性強收息好

多謝師兄塞錢

If 師父同船 錢如噴泉
Then 師父同車 買樓上車

準備遺囑

睇吓師父經典之作超智能控股，保證有體會

四叔冇老點，全系列都上

012
435

Yes，師父都要撞老千呀

笑撚死

跟師父多 中文有進步
我有信心出去考試拎到A

傳說中既三飛烏鴉？

成功企多日

\|/

師父

大市得800億，明顯好多基金佬、大戶放假，收爐出年先嚟

正呀,又sembreak 個市又放假
下年再黎過

去旅行既去旅行,去屌西既去屌西

訊匯幾時上市? 一於捧師父場入一手，跌好升好到股東大會時比幾個冧巴師父踩吓，問吓佢個倉，一定搵到食，呢啲真貢品也

今日冇3.9?

搵到，師父話逢高加沽即市，沽到過聖誕

【三點九‧沈大師】29500部署淡倉

自從跟隨老人修心養性之後就冇點睇個市

夾到3萬點見

知道
1. 聽日會高開
2. QQ大大力向上升

係咪咁呀各位師兄

Merry, Merry Shummas
Lonely, Lonely Shummas
跌浪中想真心告白
但我只想加注淡倉
Lonely, Lonely Shummas
Merry, Merry Shummas
明日熊倉必須打靶
換到歡呼聲不過 一剎

抽中銀鈔果班真係慘過死,第一日已經要蝕讓,好彩抽唔中30連,如果唔係又要放係屋企當裝飾

恒母個次中左3張單嘅, 都蟹

上次中銀3連張我都放左係屋企

平安夜，聖熊夜，
萬熊中，沽華射，
照著師父也照著淡倉，
多少熊證也多少PUT輪，
靜享淡賜安眠，靜享淡賜安眠。

年頭淡到年尾，始終如一，very romantic

希望師父賜予各位平安

有機會平安夜就到下期,

下期會唔會叫 平安夜, 聖熊夜/聖淡夜
祝師父淡倉長做長有

師父實牙實齒話2017樓市一定爆煲，仲有十零日，師父頂住呀

仲有保守D 26000

26000係農曆年前

700 $360

堅定不移沿著實戰理論道路加put

放肆！

今日3.9師父話要沽到過聖誕，29500附近沽補返裂口位，睇嚟會燈力全開，2017完結前過29500

肥佬鼻頭生瘡，相學上跌錢之兆，今朝老西換埋，聽日就升

係爆呀

人地都無落注 點樣跌錢？

29096,佢啲淡倉keep住嘅

下期叫 中國平安夜/聖淡大茶飯

好呀

我諗住用呢個嘅

沈門創意無限

係咪年紀大左

連感情台 都無興趣入

上黎除左追沈門post 樓post 同日劇post好似 已經無咩興趣

掂wor ！！！ 聖淡大茶飯

非常正常，我除咗沈門post、樓post，老貓post，音響post，其他都就揀嚟望2眼

問心講嗰句
呢度開壇以嚟
有幾多高質post 真係膾炙人口？
但呢度財經台就真係比舊登高質

師父嘅聖淡大餐

成人台

費子兄想送老貓一程 叫會買btn

去旅行可以企多個星期

師父一早講咗
港股爆
美股爆
樓市爆
Bitcoin爆
全球爆
縮表加息A股北韓加泰沙特
發酵好耐
就快有超巨型黑天鵝
今個聖誕畢生難忘

危險 ... 經已在前面
樓王，下期標題題目，師父已經俾哂料

美股今晚就爆

睇吓呢張圖，8月嘅事

慎買虛擬貨幣！有創辦人悉數沽售了... (20:27)

【東網專訊】外國傳媒報道，全球5大虛擬貨幣之一萊特幣(litecoin)創辦人Charlie Lee透露，已悉售持有的萊特幣，只餘下一些實物作為「收藏品」。他於2011年創立萊特幣。

他沒有透露沽貨數量，只稱佔交易平台GDAX每日成交量「少數」，對市場不會構成暴跌影響。

萊特幣本月熱炒，周二曾創下375.29美元新高，令今年以來累飆70倍。

公海有條痴線佬，可能輸到甩轆short咗

C776 ？

係

又嚟呃大姨媽

黑氣石鳳閪，你又話收爐提早去旅行？輸？無收爐咩？

講撚漏左
仲有：

顛倒是非
強弩之末
溫水煮蛙
國王的新衣
全球財金官員不識知所進退
量化寬鬆遲早要還
七、八月大出擊
九、十月大茶飯

通通都爆。不過有撚排先爆

成日都諗
如果All in買大師對家
一個月後應該可以過豐盛退休生活

Molamola

有大師 無窮人

大媽股 北水股 全數散水

老美又轉燈

虛耗性上升

好齊，必需集低先

師父一早講咗
銀爆
領爆
騰爆
港樓爆
港股爆
美股爆
Bitcoin爆
全球爆
縮表、加息、A股、排查、中印、北韓、加泰、沙特、敍利亞IS、特朗普言論、稅改、以色列耶路撒冷、大陸資金鏈斷裂 ....
黑天鵝
灰犀牛
發酵好耐
君子不立危牆之下
集非成是
指鹿為馬
山雨欲來風滿樓
明修棧道
暗渡陳倉
今個聖誕畢生難忘
顛倒是非
強弩之末
溫水煮蛙
國王的新衣
全球財金官員不識知所進退
量化寬鬆遲早要還
七、八月大出擊
九、十月大茶飯
CASH IS KING
救得一個得一個
發財埋便
市場扭曲
過又死唔過又死

師父\|/
呢幾日太忙無上香

\|/ 上香

訓前晚禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

以前大師兄係到會提人26000點以上叫人買股就係鬼

以後大家要互提

大師請唱好香港樓市

師父堅持樓爆路線

揸住騰訊揸住樓
遲早問君有多仇

\|/
\|/ \|/
\|/ \|/ \|/
\|/ \|/
\|/

樓王，早晨。我認真，有小小野問問。睇reit post，有人推介435 808，另外有人推介778置富。
誠哥 808泓富主要係商廈；778置富主要係商場。
我想問問，如果硬係要比較的話，兩隻都係誠哥，其實邊隻會比較好。
樓王，或者其他師兄弟，有無研究開？留名學野

X哥搞商場冇邊幾個得，808紅磡車站隔離個場望吓就知，平日你記得嘅商場有幾個係X哥?

435搞商場一定好啲，上水中心望望

808優勢係紅磡甲級寫字樓，港島區傳統金融區上環，灣仔，中環及銅鑼灣升咗，九龍區嘅金融區係尖沙咀及紅磡，因為去中環近

搞低檔商場一定823,，高檔就太古B,希慎嗰啲

我最先揀435,主要係佢灣仔甲級寫字樓，租金升長遠派息增加，二係恆基做商場都有一手，雖然435商舖唔係主力

後期追入808原因係估計九龍區尖沙咀及紅磡寫字樓租金會升，港島區升完會輪到佢，加上會計佬推薦，今年升幅唔大，可以搏價息齊賺

依家估808下次有可能派特別息

依家435將啲冇前景街舖賣走係好事，襯樓價高出貨，換入更有潛力嘅寫字樓/商場/街舖，例如旺角入咗個街舖喺原有嘅隔離，租金有機會再上一棍

如果買入reits,唔好望爆發性大升幾成，呢類型屬於防守形，要拉長時間慢慢上，好處係波動唔大冇刺激性，有息派，當收集到一定數量就成為可觀嘅cash flow，比將錢擺係銀行好

要刺激嘅2039、3323，呢2隻今年我都入過，一個月唔使升20%

由於指數上升唔少，好多股票亦升幅唔少，現時個市chok上chok落，我傾向選擇防守型嘅貨壓倉，股價唔賺多但安全性高

沈判週435、808，823呢類唔跌得幾多，英國皇帝翻閹823唔係冇道理，守住等業績出睇清楚方向再搏，好過亂買

好詳盡
好多好合邏輯

一般講股佬、大行唔會點推reits，因為成長慢，非市場熱點、唔係新經濟股有爆發力，入貨嘅都係長期持有嘅人多，唔在乎短期升跌，形成派息率高及估值低估，買賣嘅嘢就睇個人風格，無疑自己近年個膽細咗，加上回塘，就傾向買呢類型

英國皇帝推股幾正路，唔會刻意扮勁叫老散搏莊股、仙毫股，唔係佢唔識玩，而係考慮一般讀者老散唔適宜玩，無謂害人，相反會認衰翻閹823呢啲悶嘢，最少老散追入長期都唔會點衰，穩陣有息派

唔似某人扮勁推介莊股叫人撈底，結果渣都冇，害死啲C9阿婆，炒賣唔係學人扮獨立思考、與眾不同，係要保本

低智能

大膽
Btw，留名學野，thx，樓王

沽足8000點

總之「老股民怕升、新股民怕跌」係普遍現象，存在於大多數人包括我嘅潛意識裡面

股市上升咁多，暫時除咗細價股之外，二線股都累積一定升幅，例如我愛股1083，現時已升咗5成附近

作為我呢類老股民，唔會估頂但會傾向防守型股票，即使真係進入熊市，防守型一定係最後先跌，有時間走貨

我哋係唔需要交股市學費，睇住師父交咗嘅就得，佢交咗我哋唔需要再交

有冇師兄記得師父追佢不斷做淡都無輸幾千 因為佢救倉勁
all in遠牛都冇咁嬲😂

師父交足電費 仲幫我地交埋學費
好感動

你都烚戇嘅 師傅次次做淡都有贏錢㗎
能人所不能 火中取栗 方為大師傅

記住逆市趨勢Hit and Run唔係個個得，呢家嘢又辛苦又危險，冇錯贏嗰時可以好有形，與眾不同兼講足一年

不過唔係我哋玩嘅，師父先玩到，未有師父功力嘅咪扮勁，到時輸錢兼柒呀

極限操作，以輸最少既錢去贏最多既錢！

一早上黎就學到野，樓王

友邦 英國王又贏

講呢啲，大家都係學緊嘢，沈門分析師父嘅分析，唔使多行冤枉路

逆cfu者昌，順cfu者亡

1299

雖然我尊敬師父，但英國皇帝我又欣賞佢，點樣可以踢走呢個諗法

kitkat仔fatfat

+X哥系列發威 ，連1都升，早幾日諗過，不過覺得值搏率唔高冇入

呢隻真走寶喇

前日一穿$8.2即彈

一直有留意，跌到7.8嗰時諗過入，想睇多一兩日搏平啲入，點知升返上去，於是又睇吓，依家都9蚊

1113呢期都冇咩消息都唔知點解升
又唔係好似12號咁比人質低左反彈
我揸左1038兩年 妹到
呢隻就睇住佢四十幾蚊升到六十幾蚊

呢隻今年炒咗一轉，放得早，估唔到咁勁，我估市場睇好本地地產而睇淡1嘅海外業務啩?

多謝樓王一直分享自己既經驗

黃國英

豐盛金融資產管理董事

黃國英：從多角度解構市況

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，星期二北水錄得淨流出，記者煞有介事來電問睇法，可能自己太過輕描淡寫，拒絕恐慌，結果沒有報道出街。自己也不會在意，借題發揮，純粹因為想提醒大家避免追波踢。

做財經傳媒的最大弊病，是太過着重單一情節。打個比喻，好像忽然之間睇《Walking Dead》第八季第八集，完全欠缺上文下理，不知人物關係，自自然然容易會錯意。影響市場氣氛的因素很多，北水少少淨流出頂多是其中之一，而且星期二的數目實在太低，有機會只是個別基金沽貨的決定，偶然性太高不能夠作參考。

問題是談笑用兵無人想睇，咬牙切齒七情上面，講到就嚟股災就有娛樂性，收視率有保證。於是乎財經評論永遠放大一兩個焦點，睇得過癮，卻沒有甚麼實質作用。

市況有時平淡有時刺激，可是操盤手應該永遠保住冷靜，步速更快，腎上線素也不必上升，情緒亢奮對於戰績是不會有幫助。當然要做到這一點，是需要靠經驗累積。

在初學者階段，盡量提醒自己，市場一定在同一時間有相當多的利好及利淡因素，互相抵銷，要綜觀全局，而不能執着於某一點。價位走勢是最客觀的判斷標準，假如應升不升或者應跌不跌，頂多畀自己幾日時限，之後便要檢查是否睇漏某些更加關鍵的枝節。否則思考太過單純，性格又固執，隨時錯足一年甚至十幾年不知悔改，看着同期飛黃騰達，也未意識到問題出在哪裏。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

所以圖形走勢只供參考，12噚日收係20天線樓上，掂住條100天線靚啦啩，今日比人一嘢質返落嚟，就算4叔再減持都冇影響賣樓，何況4叔仲係72.X%持股

「你造淡，必不懼怕；你造淡，睡得香甜。忽然來的升浪，不要害怕，淡倉遭打靶，也不要恐懼，
因為師父是你所倚靠的，他必保守你的PUT不陷入網羅。」(錢1:10-12)

過左施政報告之後本地地產板塊唔當炒
係佢冇回完之後升番
12 16 17果啲都係高位回調左唔少

1好睇落似變太古咁 冇乜搞作 靠現成啲分散業務賺錢
本地地產1113
海外併購1038帶頭有時會叫埋1113夾錢
1038希望Victor越坐越正第時多啲搞作啦

VICTOR孤寒鬼

「你們當逆著實戰理論而行，就不放縱市場的扭曲了。」(大1:1)

大膽

炒過一次
8.5走晒

師父

妹左半粒鐘

「堅固門徒的心、勸他們恆守所信的淡．又說、我們進入神的國、
必須經歷許多艱難。」(徒1:22)

師父一定要保佑沈門

如果唔係期結+大戶放假,上証呢兩日跌咁多,港女應該已經穿埋290

港女冇人駕駛mode，牛熊都冇得炒

港女今日作反?

同上證背道而馳

難得今日公司無咩搞
有時間睇
港女好似中左時間停止咁

早晨 拜下師父先！！
琴日3.9 既野應驗了

師父>>>>>>>>上證

琴日講完即時實現 師兄

我都係，難得今日放假
唯有一兩格咁食，終極hit&run

今日無實戰理論?

師父收爐？

爺西又拉返上黎

上證掂到半秒3300

PTT：沒錢了 中國的醫保開始崩潰！

支爆一聲除舊歲

沈門今日都冷清，師父同一眾師兄弟都放假

d字同分段奇奇怪怪好難睇

師父咁窮勤力邊有假放，喺77台 9 up 春風化雨緊

我對大市好無方向, 要睇下師父直播先

2318

實戰理論】負面因素正在發酵（沈振盈）（DEC 21）
2017-12-21 9:43:46

美國參眾兩院正式通過了稅改方案，下一步等待特朗普正式簽署。當一切塵埃落定，美股沒有太大的反應，因為股市其實早已作出反映，三大指數皆下跌，道指微跌28點，收報24726點。下週四港股期指結算，估計今天應已開始進行期指轉倉活動，預市況仍會是窄幅上落為主。

今年港股於11月22日見頂，當日恆指高見30200點，收報30003點，之後就知以為繼，進行了較大幅的調整。十一月的升浪，卻能夠做到令人人相信「大升浪」將至的效果，引致散戶急於入市追貨。甚至好多全年也沒有入市的小散戶，也按奈不住急於高追，原因是市場營造了「唔買就笨」的效應，引發了股民的貪念。

從基本因素分析，港股已沒有再大升的條件，利好的因素已被「利用」盡，一大堆利淡的因素，卻完全被遮蓋着，一點兒也沒有被市場反映。然而，此等負面因素，卻在近週開始發酵，特別是港匯疲弱、拆息扯高、北水流走等。相信港股的調整浪已經迫在眉睫！

他認為2018至2019年，美國經濟會走下坡，中國將取而代之領導全球經濟發展，「我百分之一百肯定，2018至2019年中國會急速冒起。」

一句講晒!陷球爆!!

從基本因素分析，港股已沒有再大升的條件
相信港股的調整浪已經迫在眉睫！

沈門29500部署淡倉

全軍準備 開call

呢個title今年用過幾多次？

大膽!

發酵梗係要時間

負面因素正在發酵都用左n次

師父同船

師父祝福

好在沈門船員全部低位買入嘅，仲係贏，正股有得守，要食胡又得等又得

調整浪 唔係暴跌咩

過年26000

啱啱返屋企開電視見到師父個鼻粒瘡大咗，佢睇淡啱㗎啦，呢轉佢破硬財嘅，去澳門都要輸

第一次見證師父燈力 好震撼

相信師父
銀娛最後逃生門

師父粒瘡引到我想高追了

噚日都話今日升，師父話沽到過聖誕，今日資金放大咗少少，神秘力量係要狙擊師父

師父話29500去唔到，一挨近沽到落29000邊，就睇31號前過29500

大師會戰勝歸來
平保會掃進棺材

聯想會戰勝歸來
瑞聲要掃進棺材

唉，平保唔斬就番家鄉了

好撚嬲

自從一年前投入沈門，見過二師兄根據師父指示(相反)炒大期，發揮出本多終勝，逆我者昌，順我者亡嘅絕技大贏10皮嘢

我諗一諗，將書架嘅TA書，講股書統統比晒垃圾婆，留低嘅只係做裝飾

師兄，冇得咁講既，我的平保牛以為買得遠就stronghold，結果打埋靶，血本無歸，自己就會dup春點解唔識止蝕

我都想

銀爆
舜爆
瑞爆

其實我本比較小, 玩完Bitcoin + 股大概得2萬cash 玩

暫時玩股都淨係玩緊牛熊

早排個市比較大上大落既時候 都有時捉到路, 宜家十分迷惘

希望師父 各師兄指點下

紐交所向證交會申請兩隻比特幣 ETF 上市

【星島日報報道】紐約交易所旗下電子交易所NYSE Arca申請修改規定，以便兩隻比特幣(Bitcoin) ETF 在紐交所上市交易。現時，在 NIYSE Arca 交易的交易所上市證券只有約8000隻。
據周三公開的文件顯示，NYSE Arca 向美國證券交易委員會(SEC)提出修改自身規定，希望讓兩隻比特幣 ETF「the ProShares Bitcoin ETF」和「the ProShares Short ETF」在該交易所上市交易。
文件暗示，兩隻 ETF 將追蹤最近兩大交易所 CBOE 或者 CME 推出的比特幣期貨合約。
NYSE Arca 官方網站介绍，該交易所目前約有8000隻交易所上市證券交易，上市和交易ETF排名全球第一。

師父真係好恐怖

點解可以咁神

冇咗直條老西，鼻生瘡 = 燈力開足

成個架都喺實戰理論

弟子親眼睇住 親自開post睬既股票一定有料到
今次真心五體投地

以後完成歸順大師對家

又一沈門弟子參透實戰理論，恭喜恭喜

得道！正式入門！

都係700~800億成交市正常d
日日千幾億 chok到仆街

頭先實戰攻略last cfu又叫人沽700買聯想

佢個鼻做乜鳩呀爆瘡?

即係佢俾人夾爆倉?

呢到好好笑 點解我咁遲加入股票沈門

呢度好團結
贏一齊慶祝 輸一齊排ifc

多謝師傅

992
快要返家鄉了， 好感動

IFC 嘅師兄弟 好多都唔見咗

車股內房好危險
信師父
Cash is king
危機就在眼前！

信師父

係買的992

聯想爆升

山雨欲來風滿樓！
不買騰訊無憂愁！

不買騰訊不買樓
手持聯想無憂愁

下聯
無揸騰訊無買樓 !
問君能有幾多愁 !

諗到之後可以整下春聯俾師父

聯想更上一層樓！
騰訊未來更憂愁！

租樓千日帶不走！
買樓萬世歸兒孫！

比特升幅無理由
只買黃金加石油

即刻搵副春聯改下

上聯:天淡地淡全家淡
下聯:家沽人沽萬事沽
橫批:沈門衍慶牛無彊

平保on fire

平左尋日隻牛牛
頭先lunch加凍飲
等3.9
希望師父可以比錢我聽日早餐轉一丁

where

癡撚線 唔喺聖淡咩 入到嚟以為新年

師兄弟慶祝不分節日

聯想控股升15%

唔係師父嗰隻

聖淡就到, 係時候預備新年

要學師父準備充足, 運籌帷幄

都係個句啦, 炒單日波幅, 睇圖都冇可能高命中
佢只會話自己贏,
贏30點都要POST圖, 真係笑而不語
我上個月食左二千幾點係咪要置頂?

師父3.9?

聽朝夾多口
匯豐上80

滙豐受祝福

師父祝福
黃金滿屋

老是常出現

準備加沽

師父交返電費 點亮燈飾賀聖誕

抱熊歸家

可能佢一出手就入十張大期
30點都食15k la

記錄| 恆指午後29400 沈振盈 一定唔睇騰訊 短線睇聯想 | 2017年12月21

天__ 個T-GROUP真係笑死我
未入既清應該入去食花生

睇下D人點樣估錯邊, 但又話自己贏到錢

聽日，賤熊300

睇淡唔等於做淡

聽日，靠邊站!

79.6走哂匯豐

咁撚驚嚇

肯撚定佢有MON POST

yes
社長條女一聽到仲問係咪即係要put 5仔

長勝不輸股神都唔得，連登仔劃幾條線就得

呂布果然好身手

師父軍令如山，誰不聽從！？

呂布身手永撚遠最快最妙 抵你發

肥佬最鍾意搞5仔，聯想控股唔見佢推介，介紹聯想集團，由年頭5.X推到落4.X

跟本得兩三個人日日講一次「中！」，「又中！」
都唔知做乜鳩

拎師父張圖過去5仔集氣區，救得一個得一個

咪同賭波馬賣料一樣

除咗師父
有邊個能夠可以屹立股壇數十載？
師父一句牛三尾 隔一個太平洋嘅美帝都要跪低

費子兄深受其害

玩咁耐都唔肯貼倉
左遮右遮當貼左

都係果句, 柒左就認, 冇人可以100%睇得準
講真睇得中6-7成, 睇錯既時候蝕緊錢拿拿聲轉得切身已經好難得
何苦要PROMOTE到自己唔會輸咁

仲有條友話要同策略王打對台

今次5仔好大機會沈判,我記得上次佢開到聲話我就唔信我估聽日升個市會跌啦,
結果之後果日係大型沈判日黎

有時上船唔係咁快有野, 時時咁易俾你睇訪透師父仲得了

嗰個post好多分身，沈門有師兄弟睇唔過眼過去潤鳩佢，不過人哋搵食冇感覺嘅

記憶中喺大師兄主持時代條友有入過嚟唔知噏乜鳩，模稜兩可咁，比唔知係咪Gamel師兄定邊個叫佢講期指出去開個實戰倉奉陪，之後冇入過嚟

真係好落力
今次完啦
聖誕鐘咁就完咗

終於知道師父換西裝玄機, 要上5仔船

師父mon住5仔船嘅師兄弟，呢次大撚鑊，呢架船特別多人

沈門弟人並非浪得虛名
這裡是沈門，這裡有力量。

舊圖黎

點解未聽過師父講平保既 師父係咪唔like 依隻野

我冇認真睇過post，係咁咦瞄咗吓，直覺就係條友有妄想症，多數係事後孔明，睇都嘥時間

師父開船:

像個艦隊 燈盡了5仔 尚未有港口可泊進去

好多人當神拜
又諗起溫家寶藏 英國國會

師父係睇人壽

笑死我，祝福五仔

師父：炒到過晒龍，科網概念靠亂吹

Cfu賺錢都要賺埋難度分，真男人

二師兄叫佢開post貼實戰倉
跟手我就post左我個倉同trade
條友唔敢post，閃左

但凡模稜兩可，操作唔講嘅嘥氣，唔貼倉最少講邊個點介入，揸定沽，乜嘢位止蝕還是唔止蝕，炒格仔未見過贏得多，輸到仆街嘅多，我炒都唔會炒格仔

仲有隻信念哥

有時都唔知出面班友係咪鳩吹
都係沈門最實際，直接貼倉

根本條友就吹

師父好撚痛呀
老細請食cake食撚完先睇到條肥佬祝福我隻5仔

師父都買緊992
In cfu we trust!

師父高一班 不過最近都相差唔大，有提升

女神

清小心呀！喺果度講天x壞話會俾班信眾屌到反艇
（利申：試過）

信念哥對992有信念！
信念哥對1211有信念！
對國家有信念！1211有國策一定得！
國家既收費充電站差壞左部tesla

一個港大, 一個中大, 算係兩大代表人物

兩老燈既版圖有啲唔同

政界燈神燒山
財經界：

琴日經師兄指點，量比價先行
檢討完之後，知道技術分析除左線位要留意埋成交量

今日上網學下成交量分析，仍然得唔出結論當時應唔應該入市，仲大把野學

咪由得班友輸到甩轆啱㗎啦，入去點醒佢做乜鬼

等佢真以為自己係股神就會賭過龍，一舖打巢晒，師父講咗

市場會懲罰睇錯市嘅人!!!

佢個 tg group 日日千幾個 message, 成個小圈子吹水group 咁

都係呢度有人情味

好多時會爆升之前橫行一段時間，會見到逐漸成交量增加，少少入少少入，會爆升幾多? 一般係有幾橫有幾直

唔係百份百，只可參考用，最近有冇留意到細價股仙毫股有資金流入?

不過我唔建議去搏呢類股，風險大，本錢唔多搵安全啲嘅玩

唔會再入去屌
神棍點打擊都會死淨一個地盤，入去咪俾門口狗咬
跌市ｏ個陣睇下邊個裸泳囉

live, quick

師父上東網live 我女神主持

咁係咪聽日不問價買返幾手992撑吓場先?

真係好ｇｆａｂｌｅ

好悶㗎，唔怕悶為收息OK嘅

黃國禧撩到沈大師扯火

我屌

師父個鼻好似腫左？

我有留意師兄講既價穩量增既情況
我留意前兩日平保回升後升穿左裂口位 其實當時已經想入 但又立即回跌左小小 個價chok上chok落 到今日升左成3蚊 成交量反而縮左 係咪代表市場都睇好後市呢？

我自己其實一開始有試下畫圖 見到個w位 頸位係81 今日穿既時候又係唔信自己

我知自己做功課未係好足 有錯請講 再次感謝師兄

見你地係咁講，我咪走入去睇下囉。
屌，班人大師前大師後咁，我以為講沈大師，原來係第二個！
除左沈鳩頭，天下間邊可以有第二個大師架？太過份！
神係自有永有三位一體架咪！（燈+沈+屎忽鬼）

CFU call 左992

師傅有5call

btw睇圖數浪技術分析其實係幾迷信既野，真係唔好太依賴。

斷左線？

1113
高追左

姓黃既冇一個係好人

爆倉瘡

夾到爆瘡

我買貨求鳩其㗎咋，未必睇圖㗎，老實心態同控制注碼重要過TA好多，好簡單年頭你買入700@200，震過落去冇走，700@300冇走，咁已經贏晒，冇記錯樓post有位巴打有25000股全部舊年同今年年頭買，最貴成本280，坐到依家，睇啱樓就出啲貨做首期咁，點輸吖?

me 本小……得1手245

鼠輩：你咁逼佢佢走架啦
屌好撚仆街

咁都係贏吖

明白，咁呢個又關乎到長線投資 睇埋板塊基本因素 前景 消息 呢d係咪就要學睇年報 估值？
我有睇過話真正玩股唔洗成日mon住 mon得多會令你做錯好多決定

注碼控制係講求經驗 定都有理論

評估行業前景，睇基本業務，欠債幾多，如果識會計睇報表，比較同版塊嘅股份

控制注碼主要唔好賭過龍，賭輸得起嘅錢，正如黃國英講用銀碼做止蝕，例如我可以預輸4萬嘅，買20萬貨，只可以輸1萬嘅，買5萬貨，止蝕位點定可以係某個價位，反而唔係死路程一條幾多個%我斬，炒股係藝術唔係科學，冇一定準則，搵個啱自己玩嘅方法，經過一牛一熊仲炒緊就入咗門有自己方式，有人炒市為主，有人炒股為主，有人專玩工具，就睇自己啱邊種玩法

二師兄講吓炒期最好

黑天鵝已成功孵化

本書睇佢目錄都夠啦

真係多謝你師兄
咁我要再調整下注碼 宜家玩牛熊d注碼亂黎
同埋暫時短炒黎講 無買賣盤睇都差咁d

有冇人買左熊過夜？

夜期

Molamola
師父早已預料

師父保佑，今日返大陸，下晝買左啲牛dt下，去到三點半部電話冇電熄左機，無得操作過左夜
求師父保佑

師父話托恆母呀嘛唔聽書

大師扯火

(好似 old news 左)

大師 講明祝福5號仔

你睇返上面呂布兄

呂布兄已光速落船

郭sir: 騰訊700無可能跌落$300 !!!

夜

297熊仔

師傅，我屌你老母!!!

近熊

點解師父次次3.9都冇出樣 ？

但陰間教路就自拍錄片？

這位師兄，你問問費子兄，師父同船，下一句是什麼

替身？影武者？

屍骨無存錢如噴泉

師父又季節性祝福5仔

可能師父係訊匯

5仔上到$80果日已經走左貨

我仲走左恆牛

虛耗性上升, 恆母夾多口

唔係同師傅同船就ok la

32000gogogo

師父粒瘡好勁

CFU 又表演一命爆機

700ADR 升6蚊

咁早起身上香

\|/

QQ ADR 又打CFU 咀巴

師父鼻頭生瘡，冇直條老西，90%開倉派米，大家唔使客氣

師父開倉派米

閃得快過隻兔，上次又係，我哋猶豫咗一下就落唔切船

今日睇師父表演點樣格殺雄獅

上兩星期先話75$ 呢啲位萬萬不能入
匯豐三隻腳已經斬咗兩隻 匯豐睇淡未來1年都唔會改變睇法

5仔已死

\l/

沈門仲有師兄弟喺上面㗎

Sorry sorry
應該有逃生門既，祝福邊有咁快發作

逃生門今日內不定時關閉，上次猶豫一下，本嚟仲有2舊水執，唔信邪睇多陣，船就入水，望到量子呂布兄已經喺救生艇同我哋

出面公海仲唔知死整個《5仔100登機區》

小弟新信眾仲有啲5仔喺手 唔想放係咪等包頭

God bless U ,Amen, 阿彌陀佛

bitcoin free fall 老貓係咪上左船

今日夾多口 有逃生門

你講入水我就諗起英國新航母，5仔又係英國又會入水

正股仲有幾蚊防守力，唔信邪等睇師傳神蹟

挾多一口，逢高加沽

老貓唔上船噏吓都仆街

可惜我懶冇認真研究點樣入場沽空佢，當CC台啲on9仔話揸住10年後有錢過David Webb,就知道呢科嘢遲早爆煲，今次未必就爆，但終有一鑊爆完消失無縱

一日到黑講黑市交易幾大幾大，冇數據嘅，似江湖傳聞，正常交易我見過嘅除咗VPS供應商收bitcoin,一啲美國嘅咖啡店，連Stream都唔收，全部係啲唔值錢嘅嘢

搞清楚現代嘅「貨幣」係國力延伸，屬於政治層面嘅，一個貨幣區，美元又好，歐元也好，屬於政治經濟聯盟合作伙伴，包含咗軍事力量，邊有咁簡單
解密就係貨幣，生產咗啲乜嘢?

當商品炒吓無妨，迷信未來貨幣輸到甩轆，唔使拗，估計幾年後冇人再講

之前steam收㗎，只不過而家大上大落，風險太大先至唔收

交易首要幣值穩定，唔係點計成本?

因為Stream要兌換返美元，本質上用美元量度成本，朝早收你bitcoin時係50美元，夜晚變成30,咁點計價生產呢?

呢個post 結合左師傅嘅神(燈)力同眾師兄嘅分析，財版第一

\|/師父

其實大部份連登仔真係好燈，既貪心又怕死，加上自以為眼光獨到，結果重覆犯錯，每次連登仔上船就係個樣產品爆煲之時。其實只要參透實戰理論，深入分析師父既分析，就算賺唔到大錢都唔駛輸爆廠

其實老貓唔係上船先一定死, 佢吹奏一排就有D野, 上左船先仲大獲
總之一吹奏就要注意下

又有得睇大台J師傅

尋日無追POST...今日睇返先知師父又上左我隻5仔船....

講開bitcoin,前排睇到一單新聞，美帝有個業主賣樓收bitcoin,呢單係第二單未成交嘅，第一單業主都係要收bitcoin,最終成交用返美元，但原因冇講

我估計係稅局、政府部門，律師樓唔肯，賣唔去，美國都要收類似stamp tax嘅，用bitcoin點計，上午下午唔同都得，主要啲友以為唔使交稅用bitcoin交易，唔交稅要享受社會福利，政府運作唔到，正常交易點可能得?

CFU又中, 真係夾恆母上80(勁假)

仲諗住低開入牛
等到10點睇下回唔回先

1548

0成交

師父 \|/

5仔開$80

最後逃生門

師父說A中A

295熊已殺。上多50點已經係大屠殺

我真係唔敢相信呢個月會29500以上期結...仆你個臭街...

重奪30000城堡

證明師父有料到

邊個懷疑師父嘅同我企出嚟

因為有師傅既祝福

琴日入左恆牛, 師父就有祝福,

真係多謝哂

殺完295好似無太大動力上

\I/ 師父好野

媽呀，好亂呀，師傅唔係上5仔船咩

耶誕前最後個交易日師傅開倉派聖誕禮物

信師父點會冇聖誕禮物? Merry X'mas 啦

師傅知道祝福會生靈塗炭，所以先開逃生門俾沈門先走

粒鳩我兩皮仲未還, 邊度禮物呀

引執迷不悟嘅人類上船，再一次過沈判

29509,師父係咪加沽?

IN J5 NOW

喺街啊，要半小時後返到屋企，個鼻粒瘡應該仲未好，老西未換嘅

仲係件灰色淨色老西, 仲係爆緊倉瘡

我們同聲早禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

師兄睇通爆瘡即係爆倉，叻

沈門 Shummen

沈門信師父295逢高加沽

師傅29500加沽又中
依家有50點食

12有8300萬估空盤，要睇好友夾唔夾得返上去，要磨唔奇

992
尋日CFU話有CALL

開車

另外又諗返起樓post有位巴打手持50個bitcoin想賣走買樓，full pay驚稅局同銀行查，我問佢50個點返嚟嘅，佢話之前掘返嚟嘅

以前好易掘

唔係點「百發百中」呀?

以前舊登都好撚多呢啲搵食post啦,一俾人踢爆又係深潛左算

992
師父有排J

月尾.......

猶豫咗吓，390早兩日冇買，算啦

沈門最正氣，唔會造神只有師父一位接近神嘅男人，經常貼倉冇花冇假

師父早已預料

熊左恆指等開飯

992gogogo

成日猶豫放假前入唔入市

聯想會成為2017年12月股王

2018年 將會係聯想既世界

言詞絕不含糊
立場堅定
升左7000點都係淡

今日係咪半日市?

過冬好似冇

價錢投資

4.5 聯想終於有錢賺

真正弟子，敢上992又冇落船

走去開定新post，聖淡大茶飯

蟹左成個月，曾經想背叛師門，最後堅持住唔走

我相信2018年係聯想年

成交量微增 個價大升 呢個時候入市係咪上策呀

有勞

已開新post

沈陣營第七十三期 － 聖淡大茶飯

內堂弟子

請入內堂享用美女

咁即係真正入貨唔多，拉高出貨可能性高，少少錢拉上等老散跟風機會濃，望返張圖估吓橫行嗰時有冇入定貨底？

或者仲有一棍上不過身手要快，對上嗰次係4.8炒上5.3，一日炒完

我未必啱，自己判斷搏唔搏，值搏率幾多，睇邊個價位止賺止蝕

又嚟

唔該師兄
都係太遲留意到佢啦 又係炒起左先見到 平日收市係咪要多做功課睇多d板塊

師父 柒少陣得唔得啊？

3月

跟佢入就真係蝕錢蝕時間

不過我相信大師係睇長線

師父做船長嘅沈門人通常唔坐嘅，正所謂「師父同船、屍骨無存錢數唔完」，最好就

992一個月高位 發喇

師父可以J 成年

功課梗係要做定，我經常追蹤一隻股幾個月先郁手買

992真係瀨足成年

今日有無實戰理論？

師父992數緊錢，唔得閒出，今晚錢錢錢直播室小心地滑

癡線 咁快開車追唔切啦

啱啱睇完，最多到4.8到訂，又冇利好消息，純粹母公司大升夾上去，去到就逢高加沽

係咪好似師父講嘢分析

話說992有冇券商開熊仔餅?

匯豐有

好，mark多幾隻股睇下先，宜家眼光好窄
一時間好難留意咁多隻

聽多d師父直播先!

聽錢錢錢就知成日講個幾隻

淨係992都應該可以J一個環節

噚日一條長上影線，今日要晏晝睇吓係咪持續，放置兼長上影線師父坐艇機會高，不過佢可能話啲call食糊㗎啦，hit and run吖嘛

連登仔出Post 話第日十個btn 可以買半山
師父話齋：君子不立危牆之下

992 好似冇力上

4.5 價係唔係應該走先賺個 m 記加大算

長渣係基本分析
短炒係技術分析

臭西港女係呢30點波幅要磨幾耐

如果我嘅話走，最多4.8，搏乜春，鍾意佢下次4蚊入大把機會

好消息出貨、壞消息入貨也,師父有992call，隨便你

好

都on9嘅，要換港幣先買得，咁同拎住金條換港幣有乜分別? 即係商品嚟嘅啫

老實我有幸見證21世紀鬱金香狂熱嘅興衰，只要市場冇四處平錢，按樓入bitcoin嘅就爆

任何炒賣爆煲必然有2個因素

1. 換手率高
2. 超高槓桿

冇細心研究數據，因為唔知邊度搵，玩嘅自行搵吓

萬3了, 雖然唔係話爆, 但前排兩登現象真係有陣唔係長頂都短頂味

銀娛跌。師父又贏

我以前有玩btc, 由2500USD 開始玩
佢一向回都回超過 10%-20%都唔出奇 今次跌左成30% 我諗仲唔少人會襯低吸貨
我自己就係一驚爆煲8000-9000USD 放哂 二黎係其實手續貨好貴 有興趣既巴打去下d易用既網localbitcoin睇 就知買入買出差好遠 我當時個美金價上左3-4倍賺既真係得2倍到

轉黎股市就係學下野 長遠睇畢業後想好好用D錢投資下

其實當時我係長遠睇想每月入D當儲錢, 最後都係放棄左
無加過碼

你都幾大膽, 當儲錢

係囉 睇番宜家個價都覺得好癲

我一見到你留言我連APP都唔洗開就知平保又升

仲有1137說好的慢慢吸納吸到起碼30-50萬貨
吸吸下佢升既屌，跌啦好嘛

X2

1548 個裂口大到咁。。
師父師兄們有咩睇法

我睇佢16年年報，係科研+網購果邊賺最多錢，盈利上升3成但每股盈利都係由1.47上到1.57

宜家升得咁高算唔算係大市睇好年結或者明年走勢?

講起加密幣，我哋創王基butt師兄應該發過豬頭，年頭入晒其他加密幣，等bitcoin仆街輪到其他發威，估佢依家喺遊艇到攬住幾條女，都唔返嚟沈門喇

睇番我咁多年決定入既股
823
1132
1137
2318
2001
1628
全部都升左好多
但除左1137外我好似一係蝕到仆街（2318 ）
一係冇乜賺就走左

之前係坐貨能力不足
到我死坐唔走既2318又插到嘔電
然後又喺我斬左之後升番哂

呢隻冇睇過，如果覺得有潛力不妨觀察吓先，估計高位同低位，定好操作策略先入場，幾多止蝕咁

股市永遠唔缺機會，缺嘅係本錢

所以要以保本為先

點先可以發掘到 1548 呢d 倍升股 ?

我覺得係似吹大咗
呢個股價又係透支緊未來
港股宜家啲股好似係向緊呢個方向行
唔怪得港股兩年一小災 五年一大災
我真係唔會再相信港股

同問，依家只敢揸內銀當定期

我勸你 唔好
任何科技 美國先係龍頭

跟師父啦 駛乜自己發掘

唔好成日睇住股價就得啦，正股揀啱位入唔使睇嘅，由其預長揸悶贏，收市望吓咪算，甚至唔睇，半年review組合有冇改變基本因素OK

非常認同！qq都係執人二攤
利：手動月供緊goog

係到除左mon師父動態 都學到好多野

992托高散水格，我冇玩開熊仔餅，唔係實開淡倉同師父死過，睇個勢4.8都唔到，上次支持位嚟

你要知沈門入面有一個弟子發咗誓
再買港股就輸到仆街死全家
那怕係港鐵 煤氣 領展
港股聽下樓王分析好啲
唔好聽我鳩噏

佢地話天機要自己參透，唔撚識睇圖你死你賤

我都係鳩噏㗎喎

跟開師父我都係鳩噏成癮嘅

日本巴入左黎沈門之後個學術氣氛好濃厚，之前主要都係潤鳩師父同睇J圖托市咁

樓王同師父格手切磋？
如果事成，會係世紀之戰 可惜可惜

來吧

我對992嘅熟悉僅次於師父，冇買賣過不過時有留意，用嚟評估師父燈力

今日升完全係母公司聯想控股藉口拉嘅，師父打緊莊唔定，佢成日講大戶托高散水，呢隻似啦，收市睇吓點

唔好意思，我剛入沈門無意打破沈門風氣

我自己初入股市，望住d股d圖好多問號問號 有時上網分析完睇完都一頭霧水 未有明確方向 所以睇完唔明就會想問
多得d師兄有料無私分享個人經驗 我就無咩比到大家

唯有上多d黎上香比師父啦\|/

發咗啦你，有隻唔知乜嘢飆咗上去，恭喜

btc牛三

唔緊要，長知識都好嫁，樓王之前都講過，沈門內人人個style唔同，但係都會睇住師傅訓示做人，只要有師傅心就ok

每個沈門弟子既必經階段
1.)學睇圖學畫線
2.)解讀師傅句子
3.)放棄睇圖畫線

但係如果你唔識睇圖畫線又唔得
睇圖係好重要既技巧
你一定要識睇圖，先可以用師傅俾既方向賺到盡
如果你唔識睇圖，你就搵唔到低位買貨，搵唔到高位散貨
有師傅俾既方向，你高位買貨低位散貨只會得個桔

823冇幾多沽空,992除咗12多過佢，都算利害㗎啦，好多人同師父講手

因為真係有時唔提個線既名 都唔知有呢條線
真係每日長知識再慢慢學 煩請師兄們再指教啦

聖誕快樂

午後崇拜

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

妳都入嚟 師父開倉派禮物呀

講就係咁講……
不過其實如果問我，我都唔記得曬
因為我依家淨係玩qq同hsi
qq我淨係睇資金流出流入，再加炒消息
hsi仲簡單，我唔撚理我係唔係dh定dl入同散
我就跟熄不過千位入超遠牛，再跟阻力圖散貨

學到嘢

師父愛股之中，短炒搏857好過992，唔係師父愛股嘅話，我真係會上船，睇週線橫咗好耐，搏上6.5不為過，油價企穩，暫時冇藉口轟落去，不過盤大要慢慢等

QQ係 390-405 橫行左一段時間 個量又縮緊
橫向調整緊 睇住資金流入係咪下一輪入市時機?

定係我有睇過如果個個價位經常係呢個位置上上下下, 會唔會係有人吸緊貨到咁上下係呢個位置無人再賣貨就爆上?

呢隻上星期朝早交易現場有人問過 有印象

完左SEM, 留名

熄不過千係上次沈判雙週已經打破左

要提日本先生, 最近每月都有沈判, 希望你小心D可以避過

沈門弟子既必經階段
1) 見熊是熊, 見牛是牛
2) 見熊不是熊, 見牛不是牛
3) 見(cfu)熊還是牛, 見(cfu)牛還是熊

妹到過性誕
放埋今朝hit and run 熊仔就收爐

祝各位師兄性誕快樂

金瑞斯... 單日升幅3成

醫藥股咁大波動係咪代表D資金已經轉移去炒D細價股?

係咪熊市來臨先兆?

收到，多謝你師兄

呢隻野連燈仔年頭開始吹奏到今日終於收成

單日一手都成皮
發撚到癲...

未，唔係大規模普升，今次去熊市細價股都未必全郁，唔會15年模式，我估睇住700、平保就係

cfu未確認牛市

有陰影, 半個月前.......牛三尾聲言猶在耳.........

師傅真係好正！30000點都係熊二，萬點佢獨行！

升到驚... 太誇張了
唔是毫仙股單日升幅都可以咁

1478之前都係咁姐

好似係...佢幾乎轉身...

啲仆街唔撚識死。係都要嫌命長，想年尾都過唔到，硬係要師父送佢一程。

歷歷在目
嚇到個心都離一離

992全撚部都係大摩買盤
咩玩法

大摩都同師父同船
見唔見到訊匯排隊呀

其實師父又重覆招數, 295加沽但睇好5仔

呢招又黎等大家走唔甩

又上船

琴日3.9上左啦

師父同船

大摩同船

如果有人係錢錢錢問下師父有咩見解都好

等3.9，肥佬晏晝射波

呢一個鐘應該都係呢廿幾點妹到收市
大家唔洗睇都得

師父分分鐘又話好忙唔出3.9

聯想控股投資咗間南韓娛樂公司Bit Hit，估值50億美元可能上市，KPop大公司嚟，另外有間公司增持咗股份咁，都同聯想(集團)電腦都冇關嘅

個個都收哂爐

係咪睇緊J5

今晚師父咪再祝福金價啦, 放過下我

係，其實唔睇都估到，個女人一邊話992值搏過母公司，但又風險高，即係點?

我就簡單啲講，鍾意聯想992等4蚊樓下買，睇淡嘅逢高加沽

5仔上唔到80

睇圖真係好似諗得過

12嘅淡友夾死得七七八八，得返千四萬

BC FREE FALL緊, 穿左萬三
GSR真係例不虛發

冚家剷唔出年先嚟料，我都未準備

老貓效應係有再俾人上船既機會

你想入? D波大撚到仆街...1分鐘可以抽番600美金上

呢棍淡倉食飽咗，或者反彈㗎啦，早前我哋傾時沽鳩佢就好，連登正係「揸bitcoin十年有錢過David Webb」「十個bitcoin買山頂豪宅」「老貓急於研究如何入bitcoin補返1478輸3X%條數」

人老咗懶得滯，麻煩就唔想搞

樓上朱子兄啲圖好大波

加密貨幣 全部都跌15%up

J圖引發虛耗性上升

琴晚睇達仔打人中見到呢個女仔都唔錯

貼完升左70 點

好笑, 條女除緊心口粒鈕話做乜呀
好撚偽善

無撚有錯

原來呢度都係達潮既兄弟

乜料？推上295過聖誕？
屌！我心急放左牛牛

打機定打人啊 朱仔

等收工 大家冬至快樂

望住師父粒瘡，我今朝快手入返隻牛仔，啱啱放都執左餐聖誕大餐
師父

打「人中」，人中係隻game黎

CFU申報佢啲恆老母call朝早落左船啦

唔打機 唔識

咪撚信佢

大家咁話

hit nrun

屌，就係磨左成日，恒指條線平過ipad我先放棄諗住提早收爐，點知一放左就上多70點

睇左咁多年，黃豆都唔多粒

我好日都唔貼丁圖，估唔到一貼就推左70點

係囉，朱巴你啲J圖搞到我dup爛左自己個春

Any肥，今個月唔貪既都賺夠！多謝師傅！多謝咁多位師兄！

爐已收，祝大家
聖試快上

今個星期夾夾埋埋升左成600 點都有，唔知師傅d 淡倉點呢

不過今700 億都唔夠

bitcoin大爆炸
師父又中

屌，無入番d q牛過聖誕

今年沈門聖誕快樂啦

入黎講句聖誕快樂各位師兄
閃
廢事又俾人屌鳩

唔好咁，嗌吓交梗有，抹咗佢，沈門求財嘅係咪?

Btw Merry X'mas

各位性誕快樂

沈門最尊重係你同大師兄，多謝!
我同師傅一樣由細俾人憎慣咗我，我都係不久流了

大家都係沈門人
唔好咁介懷啦

聖誕快上

呢到好溫馨 大家聖誕快上

放完假再賺過

29500又破，最近我轉睇師父氣色。標題都係師父字句，係咪好切合大市呢

師父今日講3.9好高興

我有睇,佢個group好多打手附和佢,上次我試下入熊跟佢,即刻升番搞到蝕錢走人,條友搵食咋嗎

沈門師兄弟唔會信仰沈大師以外的神

師父就是圖，師父就是指標
各位聖誕快上

師父尋日3.9 提晒水
今日會夾多一口
匯豐＄80

各位師兄弟聖誕快樂呀！好耐冇上水，蒲下頭先
假期洗果d錢師父等你地放完假之後俾返晒你地

師父同船，錢如噴泉

話時話好似呢幾日已經唔見個po推上黎，係啲人已經過哂佢個谷度定真係已經散左水？

啱啊，信自己，輸都心甘命抵丫。信啲柒頭神棍輸左都唔話邊個柒喇 沈門就唔同，有唯一嘅神作為牧羊人為羔羊引路

先信師父再信自己

呢啲呢搵完一水老襯就算，遲啲就換個id上嚟又玩過，幾個人輪流做主角之嘛，嗰陣佢蛇入嚟係想喺呢度搵食嘅，post多人，高峰時唔止百幾人，仲未計齋睇嘅，不過佢唔知沈門炒期高手多到暈，入嚟揾笨柒都食懵咗，咪比二師兄同Gamel師兄轟走咗

哦～ 小弟資歷尚淺，唔知原來沈門有過一段對抗外敵既歷史

今次聖誕師父冇令我哋失望，不過佢食咗992同5仔call，炒市瀨嘢加沽瀨嘢就唔講，師父玩2隻藍籌拉高市，一邊熊大市，咩嘢玩法?

呢度好多時有人踢館，不過統統比師父教訓咗

沈振盈係股民心中的紅太陽

所有牛鬼蛇神都瞬間敗走，只有均輸條撚屌面皮幾尺厚賴死唔走！

唔好意思 又有d學術問題 就放假呢兩日自己都係mon post 睇股無入市

呢兩日個市我自己都覺得好似無咩方向 但見到d股 恆指升得咁勁 係咪某d技術指標或者睇圖都能夠睇得到 只係我功力尚淺參透唔到

我知宜家睇番轉頭就真係好難講 但係有無師兄可以分享下 等我再做下功課

各位師兄聖誕快上

自己覺就快回調

296-297不能再多

我都睇淡 不過無野support 即係鳩估

297 x2

[ uote]

我都睇淡 不過無野support 即係鳩估[/quote]
成交少，但HSI向上，不安

年尾前落啦
大戶趁基金佬放假28800開始收貨
而家放都fat fat

唔好太迷信睇圖，參考嚟嘅啫

1.47 個時心思思想入
無留意佢公報業績
而家

我就唔撚信佢放撚左恒生母公司Call 沈鳩頭好撚狡猾

成交少，但HSI向上，不安[/quote]
聖誕前大家都提早離場

戰地巴係公海開post屌鳩個天_

成交少，但HSI向上，不安[/quote]
我覺得2018年一月第一日交易日會大插。無support，純鳩吹

好多信徒

冇諗到有人信

聖誕前大家都提早離場[/quote]
我覺得仲有得升 就快上三萬 好易引人黎接貨

膠椅子
英國國會
溫總
信念哥
天X

一個接一個

我覺得仲有得升 就快上三萬 好易引人黎接貨[/quote]
唔通會hi hi 30000先落

冇辦法韮菜收極都有！呃人容易過自己炒太多！

當你上船嗰陣，佢就會喺袋底拎隻牛出嚟

師父推介超智能，之後爆跌嘅時候，有撚圖睇呀？
師父話$185主力沽港交所，之後由185升到200，有撚圖睇呀？

信圖，我不如信沈鳩頭
師父

湯財係唯一我唔當垃圾死財演屎忽鬼看待既股評人！

信自己，輸都心甘命抵

黃國英呢

呢樣真，套路都係少年股神、深圳樓神->開班收錢，水人比錢投資，輸咗你嘅贏咗我分錢

冇撚得輸

見佢係沈門中人就尊重下佢咁啦！

即刻入去幫拖

黃國英正路嘅，學習佢嘅心態，應該唔會係股市死得去邊

我入世未深怕左師傅，79.9全清5仔
而家唔洗理師傅彈出彈入

不過點解會收80架

差1毫子 唔係諗住學師父食盡波幅呀，有贏聽晚去食大餐啦

之前入左牛 師父一句上望6蚊即刻由5.5插穿5.25 好痛

呢次一定紅色大字
講咗好多次
出面牛鬼蛇神唔好再信
你老味
睇圖就次次食十幾廿點
又唔會錯
咁好搵
點解要開班教人？
佢自己搵夠
好想畀人賺？

唔係錢既問題，係對師傅既信任問題

師傅同船
屍骨無存
錢如噴泉

手動置頂

攪到呢度冇晒人𠻹

樓王唔好咁講
你重有我

師父又中

大家去踢爆佢都啱嘅，事後拎張圖劃幾個箭嘴，我幫師父睇相準過佢，講明31號前破29500

師父aim年尾26000既目標又被收皮

老貓果然係燈

三年之後
呢度我好撚肯定得番沈門 美股 加密三個大post

佢真係好準
1478
Bitcoin
仲有好多 數唔晒

要信其他人就非師父莫屬
師父縱橫股壇幾十年，經歷幾次股災，大盈上落市都無事
牛市沽put熊齊哂都無輸錢，唔信佢信仲可以信邊個

唔係農歷新年咩

仲有好多币兄弟睇緊嘅

嗰張圖咁指我都識啦。又無貼倉又乜證據都無，on99

所以我不斷追蹤佢㗎，條臭貓實在太黑氣

唔駛三年
三個月都未必支持到

沈門不死

仲有三日，如果可以收三萬點埋齋，師父一定好安慰。

沈門幾時一週年?

大師兄

Merry X'mas 大師兄

大師兄聖誕快樂，我真係閃啦以後唔會講野了保重

農曆新年前26000呀
大家要對師父公平啲

如果俾師父見到隔離咁on9
實破口大鬧

Ok呀，我諗咗標題「辦年貨、搵盈哥」，等緊佢比錢找數

師傅神聖之處係佢切實咁示範比你睇，咩係錯咩係扭曲（佢自己），咁你就可以靠揾出適合你既方法去贏錢，行少好多冤枉路。

你講狙擊天凡個po?

天凡要狙擊啦，當做善事

今晚有無錢錢錢，同師父講等師父祝福下佢日日賺大錢，長命百歲

睇嚟好多苦主

咁撚絕

唔出奇，阿豬阿狗鳩up 幾句都賺大錢

股壇毒瘤，為禍人間
師父作為股壇唯一有良心嘅股評人，做呢啲野當仁不讓，一啲都唔絕

話時話，大師兄代師父祝福猩猩金槍不倒
而家點

收到風離開沈門躲入深山練緊辟邪劍法

邊度得? 大師兄、二師兄、G師兄、量子、基butt佢哋就係，執煙頭我滿足㗎啦，唔跟住師父跌錢就好好

樣子大師兄
性誕快樂

師父出show費都夠過肥年啦

師父都話救得一個得一個

大茶飯都叫左一年都未上碟, 今個月月頭以為上菜點知都係漏單
個廚師去左買馬都唔會買足一年都未煮野呱

冬至快樂 放完假返黎3萬點見

可唔可以落返293再上

痴線，有量子係到，邊個敢話自己大魚大肉
量子今年好似係翻左幾個翻
我尋日收爐計數，今年牛熊倉得+107.5%
但係我本小…成年既錢都唔夠量子一個朝早多

係 今日冬至就唔送大姨媽，唔比你呃

我得40%上下，少好多

你正股40%啊，唔同玩法
你正股回報仲勁過好多基金佬嫁，V師兄

大師係人哋叫嘅，唔係自稱嘅

得一個，沈大師

今年好彩做4次大注冇失手，運嚟嘅，不過都係食唔應

大家冬至快樂，記得食多啲湯丸，過肥年

原來天凡個post咁鬼旺場，旺到有巴打真係中招 開頭仲以為係219哥之流

腦魔好似成日無蒲頭，唔多覺眼

219太柒，扮唔到大師，沈門就應該好多人都得

係時事台鳩噏緊

做乜咁關心人呀

老貓係師父轉世靈童，唔𥄫住唔得

小弟新手上路
想問各位大師點睇中石化

石油股係伏

呢到得沈大師一個大師
其他都係師兄弟

我揀833
小弟愚見，我都係新手

可以拎油價日k圖同857日k圖做過比較

新嚟要記得沈門箴言

師父同船
錢如噴泉

師父祝福
黃金滿屋

Thx!

石油股要冒師傅隨時上船既風險

內銀點睇
今日$6.26走左部份1398。

你地好勁

今年我得 10%

不過我2月先開始玩(只玩正股都) ，最近先入沈門

上次我買左857牛 個日師父話上6蚊
然後857每日1%咁跌落去

舊年我冇錢贏咁滯 1%

已經好過我
我玩9個月之後
直接離開港股

2018年，我想請師父睇呢套戲

錢已跌

btw,有冇人覺得聖誕icon好得意

出年搵返

師父：大膽！ 為師食熊食到好飽

希望搵得返

頭先埋今年條數 真心想多謝師父
冇join任何group,冇信任何KOL,冇掂過細股,今年斬獲全靠師父鴻文指示

我冇嘅

要熄左個app再開過就有

我都冇喎

送哂比你

睇到嚕

沈門冬至聖誕新年快樂
呢到好似越來越多人結咗婚

比我嚇到戴頭盔

好多沈門師兄弟去幫拖

聖誕icon真是好得意

其實佢係幾閃縮

條友真係冇牌收錢開投資班，並可能提供買賣指導，兼冇告知客戶衍生工具等等相關風險，記唔記得去證券行/銀行開戶口要問你問題

各位冬至快樂
隻和階守左咁耐終於開車啦

你唔好講結婚啦.....

Merry X'mas 冬至快樂

報去證監會話無持牌者提供投資建議，監都有得坐

連你都玩我
今年數得好少錢
下年上半年應該見高位
人生第一個牛市通常都係食唔到

今次真係甩火捧啦
早幾日假跌呃死

希望可以追返曬個4皮啦

冇收錢呢還有得講，當交流，佢以為賣波料馬料

Good

大家冬至快樂!

沈門真係好強大

計返數……原來我正股倉如果唔計QQ，今年蝕12%

Qq都係正股喎 贏一隻夠晒啦

唔係玩你既
加油 18年齊齊數錢

做完冬 大家冬至快樂 小心身體

Btw 想搵d書 網睇下學下野
有無師兄推介下 定係睇番師父d出版

今晚聽錢錢錢
學下點樣喺10000點升市做淡唔輸錢

我幾鐘意中間講侍應仔追中學女神果段，如果你得閒無野做睇下都幾好，畫功唔差可惜腰斬左，無完整畫晒！
講股票果d無咩大錯，漫畫黎講算係咁，不過唔好當真！

正喎 多謝師兄

林瑞芬嗰本《技術分析攻略》，bittermelon嘅《讀財報、挖好股》,睇住先

我係度

頭先睇完beauty n the breast

又一日了

大師兄！！！！

聖誕快上

樓王 都好呢味

0岩0岩師父0係有線度講話2018年首選係沽騰訊渣黃金

錢錢錢又J美帝稅改

師傅，明白了。

下星期不問價入qq 熊！

幾時肯放過D金

師父: 揸cash揸到農曆新年
Cash is King

禮貌嚟嘅

師父利申有992 put輪同5仔用來對沖淡倉

bc已到達11000, 跌近9k usd

黎緊放假 刨下先

Put 輪對沖淡倉？

5 992 call, 爆炸put?

今晚有冇錢錢錢

今日望完992 PUT同熊, 覺得要俾師父威一威先

師父：揸cash 到新年仲方便你包埋利是泥

又call又put
即係個市無咩上落

美股沈判日

put 輪同淡倉本是同根生，對沖條撚呀？
一跌咪兩邊一齊夾？

Bitcoin火燒連環船

今晚你地做咩唔幫師父諗錢錢錢內容？

CFU好似話大戶夾高5仔沽其他

唔算啦，同埋彈得好好力

一定係沽住升210 點啦

未開波?

一句講哂
聖淡大茶飯!

全個星期升左700 點，換言之師傅個淡倉又夾左700 點

佢上幾個星期咁high 丫嗱！間條西丫嗱！

沈判埋美股同其他crypto

老美跌十九幾點咋喎

其實家陣師父除左29500put仲有咩倉

馬後炮引人貪念發財埋邊 係咪十足顏色經紀講既野

Bitcoin = 貨源歸邊無業績既創仔股

Telegram你出左Icon窩

我比人全天候監控 打我對台

我D學生都叫我低調D

cfu既光芒
想低調都低調唔到

師父一開live
啲bitcoin 就反彈
係唔係又有神秘力量

出面D人想大家唔好信我
想大家覺得下年仲會升

師傅 係咪換咗西裝

CFU過大海過聖淡

2018 買黃金 沽騰訊

係香港搭巴士無earphone 係一種苦難..........

師父話佢去每一個媒體有好多人全天候監控，出post幾分鐘就有回應
\|/

有人成日狙擊師父
可惡
沈門係追隨師父

師父是沈門的紅太陽

Lihkg app iOS版更新咗喎 ,咦

少左好多廣告
搞到我好想畀錢支持下

唔錯喎
可以知道邊個引用過自己回覆 咁樣追post唔洗咁辛苦

過大海Call g
巡視銀娛，睇下生意有幾差，幾時爆；
巡視澳博，睇下生意好左幾多，幾時又升

宜家啲廣告都唔見左，咁之前比左錢嘅會員點算

手機版都好好用。連仔想一炮打沉林早洩條死仆街躝癱

又過去貼咗證監會係消委會嘅舊文，呢位天凡大師隨時可能觸犯法例，有機會要坐可以喺碧屋繼續開班，不過收煙仔

呢鑊你仲唔冚家剷.jpg

你又撚埋一份!?
沈門既都想救得一個得一個

破到07頂, 27上硬80
今年升得最穩最靚條cruve

an機被歧視

番高登回家啦
連撚住值得俾錢佢咩

我估收咗錢，佢唔知咁大鑊嘅，依家潛咗水

呢啲牛鬼蛇神踢爆佢啱嘅，論壇唔係比佢哋搵食之地，推到佢仆街啱㗎喇

問緊湯巴專業意見，呢位天凡哥係咪已經觸犯法例

1001

btw, 點睇火聊參